「星爵」Chris Pratt與安娜費莉絲驚爆離婚

漫威超級英雄電影《銀河守護隊》（Guardians of the Galaxy）系列飾演「星爵」的38歲男星Chris Pratt與40歲女星安娜費莉絲（Anna Faris）一直是荷里活模範夫妻，不過周日卻驚爆離婚！

兩人於社交網站發出離婚聲明：「安娜同我好遺憾宣布，我哋要離婚。我哋努力咗好耐，而我哋都好失望。我哋個仔有兩個好愛佢嘅家長，為咗佢，我哋之後想將呢個情況保持愈私人愈好。我哋仍然愛對方，會珍惜一齊嘅時光，繼續畀對方最深嘅尊重。」

Chris與安娜於2007年合作喜劇《Take Me Home Tonight》時撻著，當時安娜仍與前夫Ben Indra結婚，同年安娜申請離婚。Chris與安娜於2008年訂婚，2009年於峇里島結婚。兩人的兒子Jack於2012年8月出世。

安娜最出名的作品是4套《搞乜鬼奪命雜作》（Scary Movie）電影，Chris的星途則一直平平，直到近年因為《銀河守護隊》才彈起，之後又主演《侏羅紀世界》（Jurassic World）。Chris於2015年與金像影后珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）主演《太空潛航者》（Passengers），一度傳出緋聞，安娜受訪時曾回應表示即使緋聞是假，也令她大受打擊。

Chris Pratt 以前dup嗰陣仲好地地

上季佢仲客串左集MOM

幾日前 先翻睇完dictator

估唔到佢地廣東話咁好

Chris Pratt咁後生又靚仔又事業有成食d正女都得啦

自己離過婚無嘢 反而對方傳個緋聞就話有打擊

相片已經說明一切

咁Hugh Jackman係唔正常？

真愛，kick ass都係

Chris Pratt未出名果時條女已經同佢一齊
你d男人既然咁諗就唔好話d人唔肯同你捱
因為同你捱又點?第時有錢咪又係話搵個好d

Chris Pratt同j law 似有路

紅左就係咁 天下男人都一樣

拿 呢個就真係絕種

好男人

共患難不能共富貴

邊到睇到

一定係佢搵左第2個女人咩

我回緊上面個巴打既思想

條女一早帽過老公，因果報應，都應該比人帽返先公平